點解u記啲底褲仲未減價架！！！

等左好耐

我都想買

same
無底褲著啦...

Baleno都幾好著

早個排減左啦喎

岩岩星期六見到孖煙通特價

我都想買
舊個啲著到爛

一田23號減價，可以去睇下

清識野

早排有減 但啲款好柒 買唔落手

你底褲當面褲著？

我有1條而家著緊， 平少少賣比你?

有味加50

tg? 約個時間除比你

著上自己身個關都過唔到

想試下AW嗰條boxer